【金正男未死？】死者肚腩冇紋身 日媒：可能係替身

北韓領導人金正恩哥哥金正男上周一在馬來西亞被殺，驗屍初步結果顯示，在金正男臉上和眼上驗出VX神經毒劑。但有日本傳媒報道，由於死者身上沒有紋身，懷疑他並非金正男。

日本富士電視台公開一張金正男於2013年拍攝的照片，他在照片中赤裸上身，樣貌與日前曝光的死者照片相似，只是多了鬍子，但富士電視台發放的照片中，男子的手臂和腹部都有紋身，和死者不同。報道事件的富士電視台女記者藤田水美表示，她和金正男曾見面、採訪和吃飯，次數不下30次，而紋身照片正正是金正男傳給她。

而日本新聞網站「brandnew-s」的報道指，對金正男遭暗殺後的照片表示懷疑，認為死者可能根本不是金正男。

死嗰個係低智森

睇真又幾似

北韓有紋身

佢點知佢識果個唔係替身

宜家連登真係低質過高登好多

金正男咁勁？？

搵替身受死之後整容可以避世

其實金正恩先係金正男

北韓人唔屌閪添呀

無理由搵替身都搵得咁唔專業呀

揾得替身唔整埋個紋身
如果真嘅 都唔知讚勁佢定笑佢on9好

又係日媒，究竟邊個先係幕後玩家

陰謀論
可能有紋身先喺替身
放風出嚟一鑊鏟起成批北泡特務

真係唔知點應你好…………

點錯相？？

死咗個影武者

可能返左北泡準備奪位

宜家好擔心低智森

屌你一睇到你呢句笑到仆街

冇撚腦 真係生叉燒好過生你
返去你呀媽個閪到啦

點解佢機場著西裝西褲 死個陣就變牛仔褲
好撚假

水印黎姐，嚇我唔到嘅

係就好

GOD DAMN IT THIS LOGIC

準備做將軍

又可以拍套戲

十全正男

一路都採訪個替身

咁你仲唔走

金叔條女

人地王族,做乜都得

讚勁佢？

而且人地撚係北韓住

一個回應又引出連登低質過高登
呢種低質既人都係番高登啦

日本人求其話自己識就當新聞

睇黎個日本記者都同金正男唔少野 三十次入面唔知幾多次上酒店

Now u see me
Now u dont
Cant me if u can

真係好似拍戲咁